根度簡定般奴

根度簡
般奴

港父定西西狗
港父
西西狗

港台根度簡 (Jason Cheung)去左邊？

拉

點解得一個叫做狗

簡奴

好難揀

［波台公投］根度簡vs般尼費南迪斯

抄post你就叻

京多安

都唔同位置
父狗咪柒啦

出post都柒過人
重敢拎出來

大家都係曼市，位置同樣Manchester

咁根度簡一定踢得舒服好多

我有心hard sell JC你識條春

負評係俾父狗

咪係
阿朗同美斯個位都唔同啦
咪又係年年都比

咁佢地比錯囉 你又要跟呀？

我跟呀
曼迷唔好跟

咁你咪跟囉 叫埋西西狗黎跟囉

講左跟
你唔好跟就得

大把人討論比較呀朗美斯
曼迷以為自己邊個咁巴閉

般奴岩先個球勁喎